+++
title = "esp32-arduino-ble"
weight = 15

+++

Test de l'exemple BLE_server de Kolban sur  esp32-wroom :

ok, fonctionne  : on peut lire le service perso sur l'app nRF


Test de l'exemple BLE_client : nRF joue le role de serveur :

il faut auparavant avoir un serveur : on peut confi un gatt server 


Test de __exemple_ble_2.ino__ d'apres http://tvaira.free.fr/bts-sn/activites/activite-ble/activite-ble-esp32.html :


